[2017夏季轉會已完]曼聯FF轉會新聞暨吹水區[102]

冇心機推果個了

忠告:患有腦發展障礙或暗病人仕 請勿開POST

你我哈哈笑

棄POST 啦
真係好撚ON9

唔撚推果個

叫我愛撚羊都好過個個唔知咩打邊爐

去食雀屎啦

叫永續肥西都好過你我哈哈笑 十萬倍

呢個topic又好好多？

2017繼續迷爆

唉算

@BBCSport
Paris St-Germain are reportedly preparing a bid in excess of £60m for Sergio Aguero.

Manchester United and Real Madrid open negotiations for Alvaro Morata. Deal to be completed next week. [Marca] #MUFC

屌你又一個On9topic

暑假就到

靜啦你

你叫個咩我愛朗隊/我愛撚羊都好d呀....

5月尾已經暑假

識貨 好過叫麥麥7已完 打邊爐

咁快開新post?

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

'我愛Kagawa'最高汁

永續朗隊/我愛朗隊先係

kagawa>朗隊

呢個最好。。可恨我一直搶唔到。。

駁唔到

不過kagawa唔係度就要迷朗隊

Stream Planet‏ @StreamPlanetHD
If Morata signs for Man Utd by the end of the summer, I will PayPal everyone who RT's this £20.

以垃圾程度???

反朗

人類

隊長

新po決定出張腳圖比各位手足下下火

Nemanja Matic came close to leaving Stamford Bridge last summer only for Antonio Conte to block his departure. [Standard]

blocked

屌你又搞事牙 樓上保ching就識貨

決定繼續jer你

洗吾洗甘牙。。。

玩下姐
不過清你都幾重口味喎...

肥婆先正。。。屌落多汁多水

多汗就有

愈黎愈似耶子果年

個年去到最後先簽到人
今年已經一個

大家既嘔心程度係冇上限

簽左爆炸呢件fit 馬 幾好

是咪連登有史以來第一次棄post

yes!!到季中簽埋馬達!!!
真係費蘭尼馬達前來~入波總算精彩

達子ig講乜

我馬

車仔一嚟就預備簽兩個

下次我搶到幫你開
利申: 從來唔搶

睇見都覺得痛

又傳Jordi Alba
報紙佬真係易做

邊爐係咪唔黎

$220 你我哈哈笑

Speaking in a interview with Esporte Interativo Fabinho opened up on United's interest and the necessary steps he would have to take as a player before any move could be considered.

'It's a tempting invitation,' said Fabinho.

'I would first talk to my agent, Monaco too, to decide everything right.

'But it's a great club, sure enough I would think well about it,' the Brazilian added.

佢地日日都咁得閒捕撚住 點搶

use love

我搶到幫你開
叫迷拖係一種生活態度OK?

提子有semedo睇下

成個鐘都無人推

無轉會無波踢, 推乜鬼丫

Man Utd try to tempt Nainggolan
By Football Italia staff
[img]
Manchester United have offered Roma midfielder Radja Nainggolan wages worth €7.5m per year, claims Il Tempo newspaper.

The Belgium international has long been a target for Premier League clubs including Arsenal and Chelsea, but now Manchester United are reviving their attempts to sign him.

According to Il Tempo, Jose Mourinho’s side proposed a contract worth €7.5m net per year.

“Maybe it’s true, maybe it isn’t,” shrugged the 29-year-old on international duty when asked about Manchester United interest.

“Right now I just want to go on vacation, then we’ll see what happens.”

Despite that vague message, it’s believed Nainggolan again turned them down and reiterated he is happy in the Italian Capital.

New Giallorossi director of sport Monchi aims to reward him with a new deal worth €5m net to June 2021.

Roma no longer need to sell, as they’ve cashed in €42m plus €8m bonuses from Liverpool for Mohamed Salah, while Kostas Manolas and Leandro Paredes are close to joining Zenit for a joint €65-70m deal.

之前都有人叫下春 依家叫都唔叫
D清都唔見埋 好擔心佢...

樂觀d諗, 話唔定已經搵到女唔使再叫春呢

咁就好啦

日日mon post諗住娛樂下 點知全部都偽毒黎
再睇下whatsapp 發覺成日都冇人搵

我推

D清有女

ME都係
WTSAPP已經好多日無人搵

多人搵都唔一定係好事黎既

春風滿面咪呢D

食個飯番黎開個新po

你食咩飯食成5個鐘

girl?

食完飯扑埋miss又話你聽咩

比人食呀嘛

起碼可以打發下時間
番工更加難識人

講多D OK??

包膠包膠

比佢帶左番屋企玩狗

著勁少胸壓
忍唔到

i know your feel bro....

我都想試下

有無家有一"套"先
如果唔係出年做爸爸架喇

點解會有呢d女食
梳係咪好高好大隻好靚仔

唔洗出年 12月就做啦

咁姐係個肚。。。

廢lin Fifa好勁 又快傳波ok 有2助攻

前幾日同到妹妹合照同埋拎簽名
開心到瀨屎

相

nani隊長

Nani做隊長

這些機會...

點解唔推爆果邊先

爸爸唔好唔要我

鐘意踢波同打機既毒撚一個

梗係帶
我驚病多d

我都中意踢波同打機

一打就無女朋友
所以條條女都唔鐘意

因果邊太撚on9

脹卜卜咁
條A&F 淫賤小棉褲好似無著咁
好難忍

YES 所以唔打機 改睇書
點知...都係無女朋友

上得樓 知咩事啦

試下改玩音樂
好多女

衰衝動啦!!

果邊仲有人推緊

暑假學

前兩日仲話怕上身。。
今日就屌左。。

唔好問我
我都唔知點解

個miss自己一個住

好多都係咁衰衝動
最後發覺佢咩CUP?

有錢女

Nani

好掛住妹妹

你地打咩game

點識到呢位老師

無身位又矮 比人得兩得就收皮

C16個分

打慣WINNING覺得FIFA D人好高分

弱智WINNING炒十幾球都係得一個過7分

今年轉會FIFA算

首先你要係梳B

睇完金曲獎返入黎就見到有人講屌女

已經估係梳字頭是但一個 果然冇錯

根本winning就冇賣點+gameplay差，二十年玩家都覺得依隻game根本垃圾黎

我一路都覺得簽係波衫真係怪怪地
想著又要買過第二件

留psn一齊打下丫

關我咩事？？

唔關, 順口求押韻姐

羊ching同我好似 冇女

好可憐

有ptgf

咪屈

可唔可以推爆左之前個po先再推呢個？
突然有兩個po同時出現做乜9

FIFA 就好似小兒麻痺
Winning 就機械人咁
想轉身d動作假到嘔
唯一好處就係real face多好多

玩足球小將算啦

過左成晚多左兩頁

Michael Carrick says he will assess whether to retire at the end of the next Premier League season.
下季又一個離隊

係時候印波衫

手機game不了
唔習慣係街打機

Arsenal have placed Martial on their 'wish list'. Arsene Wenger is ready to pay £40m for him if they fail to sign Kylian Mbappe [Mail] #MUFC

On9記者

擺低細梅咪賣比你囉

#mufc will listen to offers for Smalling. Mourinho prefers to keep Jones as competition for Rojo, Bailly and Lindelof [mail]

快啦

tind_ _

哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈

買朗隊送屎波啦屌

舊Post已推爆新post繼續

屎摩都值2000萬鎊架

鬼婆🙇🏻🙇🏻

如果卡神可以後生10年，但要變返卡膠，你地制唔制？

朗隊唔值錢呢

卡膠都好用呀

屌你啦

朗隊無價架

拉車福特瘦到

你咁大隻有咩用

咁大隻有撚用咩

個topic好順眼

買史波送隊長好似好d

巴打應該好靚仔

反西都唔好反到咁呀
你地好嘔心呀

獻醜不如藏柒

好似梳咁正

呢D身型我一拳一件

人中之龍

見到我已經調頭走左

收嗲啦短撚

幾時考

哈哈

10月 你黎同我打氣?

排定快期

屌賣到屎波0未

考邊?

咁我嗰個月唔入元朗了

想叫春

唔係串 再知福子用左幾多錢

約2萬

之前衰咩

其實都應該要退

我係元朗住

Me too

幾時帶miss入元朗

咁多 搵師傅定駕駛學院

我都係元朗隔黎

錦田 屏山 天水圍？

仲有冇返bell

再考唔到 考慮下唔好考牌渣車 費事累己害人

考天光道啦 易好多

活華特死全家

yes

前2日咪覆左u囉 又吾追po

都話左轉會已完
又唔撚信

文沙係未屯門 我都住新界西

係 你天水圍？

唔好害住市區既手足ok?

返工牙早兩日

宜家返緊牙 不過一星期返得3-4日 要返summer sem

聽講你地個gm 好 harsh

食物鏈最低層 好少遇到佢 正正經經打招呼都ok既

細梅老啦
係都要梅斯達菲啦

Good afternoon mr. 字蛙

點解你會知既😨😨😨😨😨😨

Topic可以唔要轉會兩隻字

我以為梅斯達菲先係細梅

點解會唔知🤔🤔

sorb返咩工

咩呀

Buy people ok?

no

sell smalling ok?

做咩呀

You dont injured ok?

Ok free gift

好掛住特西

dont be so 串 ok?

ok and get back keane to replace him

酒店

推得咁慢嘅

1q幾錢

會又轉完 季又未開 你想吹咩

悶悶地 有無肥西肚腩仔圖睇

可能已經見過你了

利申唔似🤓同中上 唔好信某兩個會然

洪水橋

H隊去左探rojo

如果買唔到人 唔知呂布肯唔肯為摩佬續約

睇下morata是咪著9號 就知道了

直接換山狗啦

屌你...木仔個轉會期係咪兩年一次
一年靜一年瘋狂
d目標要用兩季先簽到
好似hehe 白lin

對上兩季已經拎成億大手掃貨

中堅定前場缺人啊

比起以前費SIR時期，依幾季轉會窗已經好唔錯

不過都希望快手買到摩佬想買既人，依家英超太激烈，冇得你慢慢黎

細梅咪梅斯達菲

United are set to appoint Javier Ribalta from Juventus as head of recruitment - Juventus managed to build a great squad for peanuts under him. Solid appointment!

點解見過

條友搞到我以為係我錯

中堅而家唔缺啦

煲水新聞唔係post出嚟喇

大梅係邊個
黃一梅？

梅迪殺卡

梅迪薩卡

我覺得姐

中上都勉強可以話唔似

但你真係同有頭髮既🤓一樣樣

你夠膽話自己似山下智久障
相信大家都明白你既公信力去到邊了

仲有兩星期就熱身賽，齊人開操？

活華特

迪屁尋日求婚成功

細梅係梅迪薩卡
大梅係梅斯達
踢過皇馬果件

之前梅迪薩卡岩岩入選國家隊果陣
有另外一個中堅叫梅斯達
梅斯達菲果陣應該未出道添
所以大梅一直都係講緊梅斯達

原來...

我唔係做你嗰間

只要賣到肥西同屎波
簽唔到人都不緊要了

咁瘦.....

留朗係first mission

傷埋

酒店g

有d心動

無限48小時完左未

好柒
曼隻紅同黑人唔係好夾

妹妹個身形幾似迷你化既kd

因為曼本來就柒

呢隻紅真係買左都唔敢著出街

今季木狗簽唔到電話佬
係咁易買件作客黑色算

Photo: Ed Woodward in Auckland, New Zealand

件件都話柒架啦
一出咪個個狗衝
今日出街見到成十幾件黑作客

黑作客係靚喎
紅主場好撚難襯

木狗放假？

星期日唔放假唔通做野咩

黑色靚wor
諗住同條女一人一件

木狗死全家

Sweet
獌狗男女

岩岩出果陣你班粉腸講相反既野

一出已經覺靚

想買件黑色作客 但諗唔到印邊個好

朗隊

Hehe

smalling

屌你

呢個事實黎

你班友個個都話影我

白蘭特

朗尼

成日著行紅

去緊發記食宵夜

有轉會J未

J下月巴同細緊仲留緊隊

Elsewhere, The Sun claim United have received a boost in their pursuit of Renato Sanches, 12 months after he opted to join Bayern Munich.

The Portugal international has failed to settle at the Allianz Arena and the Bundesliga champions are believed to have slashed his price-tag from £30.5m to £23m.

有冇ching join?g粥

你寫俾自己睇咪得 , 唔駛 POST 上嚟

見到你 男神

抵博

買啦 木狗一邊褲袋啲散紙都夠pay

買番嚟擺都唔緊要啦 , 23M 跌咗都唔執 驚整條腰啦

宜家屯門碼頭出 ok？

講得好 人地石頭都50m啦

宜家先喺大棠路去緊

我太7 唔敢出現

係屋企睇緊巴西聯賽不了

你咁撚近咁不了啦 啱啱先跑完步沖涼

買左咩

依度都好多屯門友

我餓波先睇, 唔賭

你我哈哈笑 有冇入過黎

特西係唔係到
無你D料推得好慢呀
BTW 點解你成日狙擊達哥

屌你老母

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

原來呢篇潮文已經誕生左一星期

又想開波係咪呀?

Federico Bernardeschi is Manchester United's next target on their list. Fiorentina want €50m

要幾感性先寫得出呢篇咁既文

Manchester United could turn to Fiorentina winger Federico Bernardeschi if they fail to sign Ivan Perisic, according to Mediaset Premum via Football Italia.

Inter are playing hard ball over Perisics price, and United see Bernardeschi as a suitable alternative given both his price and his age.

有冇英文版 想分享俾 D 英國獌狗 friends

乜水 有冇潛力

意粉未來

google translate都懶

It can only have a sense of a thing, the other feeling on the Department of on9!
C Long do not celebrate the 100% noble, there is a careless, selfless, contrary to this opinion on the Wudai!
All members of the district want to be consistent, just as the people of North Korea worship the Kim family.
I usually have ten friends around, there are nine are good Lin Feng good handsome, but there is a word channel Well handsome! Is there any reason for this, Lin Feng called Wu handsome? I think the idea is to control, so we nine together with the channel, then the world than the tip of the world only to allow a feeling

23歲

其實係咪一直簽唔到大牌，所以唔公佈新主場波衫

廢事又要用廢lin

上季好似都係去到美國先公佈

呢個好過p xxxx 好多，又後生d,雖然魔佬買wing 都衰硬ga la

踢法好似奧燒

支持呢件
靚仔又後生

咁希望佢以後都唔好買翼啦

邊忽似

對於意假進攻球員有保留 防守就ok

唔怪得你教成咁
睇人錯哂

呢件意粉 .. 睇j 片既話
傳波ok
唔係靠速度嗰隻
佢d body movement 有d 奇怪

不過而家簽邊撚到都j 架喇
唉

曼區有無九龍東的朋友？

做咩?

hi

有冇粉嶺上水既朋友

成日去

我地rojo bb 原來係新會然黎 柒左出公海

大6都上到連登？

法國叫rojo好多傻西

理大...

唔好hey 0

之前成堆rojo手足g持賣ddg

睇住細哨對鍠3:0果場波
成班鍠企哂起身拍掌

美斯，C朗係勁 我覺得論成就兩個都>細哨
但始終兩個都無果種感染力
可以令敵對球迷都唔計較個人感情
心悅誠服

lin愈黎愈有呢種感染力

有冇羅湖既朋友

對面隊球迷見到出lin即刻開心到拍手掌

後衛朋友 腳法碌柒

呢篇原文唔係咬咬個篇咩

腥會員

英超19隊球迷因為連加特續約而拍爛手掌🤣👏

等左個通宵都係無轉會消息

星期日係咁架啦 day off牙

上次冰佬好似係星期日公佈

隊長開心渡假中

個肚腩

Jose Mourinho's father has passed away Our thoughts are with him and his family.

Rip

Rip

Daddy's Daddy RIP

我唔信隊長會變到咁
張圖一定係假架

守孝為上，轉會慢慢再算啦

反正轉會都完咗

買多幾個人黎中和下d唔開心既情緒啦

《ESPN》權威記者Mark Ogden報導，車路士中場馬迪（Nemanja Matic ）接近加盟曼聯，交易本週末之前完成，轉會費可望達到4000萬鎊。

雖然意大利網站Di Marzio屢傳曼聯欲收購摩納哥中場法賓奴，但經BBC記者Simon Stone和ESPN記者James Robson證實，曼聯無意羅致這位巴西球員。Mark Ogden的報導說，曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）打算在今夏添置一位防守中場，但他的首選巴卡約高已經篤定投效車路士，而這宗消息將會催使交易加速進行。摩連奴希望在7月9日曼聯往美國集訓前完成所有收購，故希望盡快簽下馬迪。

馬迪在2014年1月以2100萬鎊由賓菲加回歸車路士，與摩連奴有共事經驗，是交易誘因之一。另一方面，曼聯斟介皇家馬德里前鋒摩拉達尚未有突破性進展，而他們希望收購國際米蘭翼鋒佩利錫的行動亦因爲對方叫價太高（5500萬歐元）而有阻滯。

垃圾都搶住要，班軌真係發前都笑撚醒

=.= 企開d啦屌你老母

通完頂，岩岩踩埋單車舉埋鐵，轉頭食個早餐睇轉會新聞

Pink lin

屌你老母WOODDOG

邊撚個話佢加操

加操咀嚼肌

Former Liverpool CEO Rick Parry has claimed the club almost signed Dani Alves in 2006.

唔入gym房 入kfc房操

在AC米蘭宣佈年輕門將基安盧基當拿隆馬拒絕續約後，事情出現了一些反轉，據意大利媒體的最新消息，基安盧基當拿隆馬準備炒掉經理人米諾-拉奧拿，轉而選擇和AC米蘭續約。

之前意大利媒體報導，AC米蘭給基安盧基當拿隆馬的報價年薪達到450萬歐元，還附帶有獎金，但拉奧拿希望在合約中加入條款――一旦AC米蘭不能晉級歐冠盃，基安盧基當拿隆馬可以只需要1000萬歐元轉會費就可以離隊，最終雙方沒有就續約達成一致。

但現在情況出現了轉折，AC米蘭教練蒙迪拿還前往基安盧基當拿隆馬的家中拜訪，看起來對後者的想法帶來了改變。據意大利媒體《Quotidiano Sportivo》和《民族報》消息，基安盧基當拿隆馬已經準備將經理人拉奧拿炒掉，轉而讓他的父親擔任經理人。

據報導，基安盧基當拿隆馬已經越來越相信AC米蘭的未來計劃，特別是下季他將搭檔一位新的教練――前AC米蘭門將艾比亞迪。而拉奧拿的侄子恩佐-拉奧拿被發現在U21歐青賽意大利和德國的比賽現場。

在接受《米蘭體育報》採訪時，恩佐-拉奧拿說：「我只是來這裡看比賽的，有什麼事情去找米諾（拉奧拿），什麼也別問我，我不能回答。」

根據之前的報導，皇馬、巴黎聖日耳門和曼聯都對基安盧基當拿隆馬有意，其中皇馬和巴黎聖日耳門都願意開出600萬歐元的年薪。

基安盧基當拿隆馬16歲進入AC米蘭一線隊，2015年10月25日，他在和薩斯索羅的意甲聯賽中代表球隊完成首戰，目前他已經代表AC米蘭出場72次。同時，基安盧基當拿隆馬已經是一位意大利國門，代表國家隊有過4次的出場。目前他正代表意大利參加U21歐青賽，在擊敗德國後，意大利已經進入了4強，將和西班牙爭奪一張決賽門票。在之前意大利對陣丹麥U21比賽中，基安盧基當拿隆馬被球迷現場扔了假鈔票。

係真嘅話死肥佬偷雞唔到蝕渣米

Donnarumma on his account: "Donnarumma Raiola: yesterday, today and tomorrow"
原來澄清左，條友真係正宗反骨黎，配賤種真係perfect match

比人掉錢仲唔知死咩，始終小朋友黎既

Sorry原來真係唔知

Carlos Bacca has all but confirmed that international teammate James Rodriguez has decided to leave Real Madrid this summer.
Speaking to Don Balon Bacca said: “It is not easy to make the decision to leave Real Madrid and go to another club.
“He must have a cool head, as he is doing because he is a professional.”

占士決意唔加盟我曼！

psg為左留華拉提會唔會又執件

粉嶺

仲未有咩大動作

2000萬就諗得過

馬迪都有份做25

Daddy好大方，唔記仇

買左一定反條垃圾

點呀爸爸

閘住

唔知同佢咩關係其實

其實第一風扇而家踢成點？🤔

死肥西退休啦

唔好一碌鳩打一船人

反撚硬 有邊爐唔買買個回曬塘既

準備好結婚未？
爸爸 爸爸.jpg

牙希你鍾意做爸爸定媽媽？

留名

咪係

係咪開我波

婚前：媽媽
婚後：爸媽

之前買左件曼聯黑客adizero
點知上星期讀女友又送左件俾我做生日禮物
蝕讓$800有冇人要？細碼黎，可包順豐。
岩既email我
carsonchan33@yahoo.com.hk

250 即deal

唔撚要馬迪
曼連係咪傻撚咗

40m都唔算貴啦
而家通脹

普通版，季尾5月應該得

800？球員版定係印咗字？

印lin/爆炸就有人高價收

咪話左係adizero

都唔知佢定位係咩
要傳波有卡神
要高大有爆炸

摩狗買人唔洗你教

垃圾都唔貴
Ching好撚豁達

由於丹尼爾已決定離隊，祖記希望盡早落實辛度的去留問題，已開出一紙75000萬鎊及至2022年周薪的新約留人，但基於車仔曾承諾給他比祖記更高的薪酬，預計他將正式向球會表明決定離隊。

因此只要車仔與祖記的談判順利，可望在短時間內以6000萬鎊簽下辛度，成為今夏第一收購兼打破當年以5000萬鎊收購費蘭度托利斯的球會轉會紀錄。此外，車仔領隊干地同樣對祖記守將邦路斯感到興趣，預計斟介將在下一步展開。
頭寒啦

咁又係
你都成30m

英撚仲可以當青訓

Shaw都係垃圾？

垃圾木狗摩狗

球員版，乜字都未印
任新連牌
可以telegram: Carsonchan33

咁lin算係咩？
btw, 唔撚要馬迪，特別係送錢畀軌買Bouncci

佢廢都係因為唔夾個343
要佢打返雙防中絕對睇好
下季又三,四線作賽冇得旨意卡同爆頂曬咁多場
40m買個28歲防中可以即食, why not?

原價$1100

都唔中意

佢地個個都唔中意架啦
當初用爆炸係咁屌
點知爆炸進化成拖丹就係咁讚

40m買個頂級防中梗係抵屌到爛
但係一定唔會係馬迪囉

頂級防中大把強隊要啦 洗唔洗黎暴連呀

爆炸失驚無神拎張紅或者儲夠黃牌停賽就出事
仲有卡神下季36
唔係話佢老, 但冇得排除突然跌watt呢個風險

800連女友即deal

40m買到邊個頂級防中

其實係因為佢28歲先會覺得佢貴姐，但係打防中其實幾耐用下，到3x都唔會太差⋯

800連識教車既女友即deal
可以第三次一take pass

邊樣野值得買

識揸車既女友咪仲好，佢揸車，你揸佢，幾有前途啊

好多野都唔值架啦 就好似__咁

其實馬迪係車要佢用波先覺佢成日拖慢
如果佢拍hehe普巴淨係要佢防守都幾好用

一係就開名 唔好單單打打

咁Lin邊樣野值得人唔反

佢最勁龐該係拍雷斯雙防中嗰期

軌迷都屌哂鬼喎, 零創造, 完全係想和唔想入波

佢拍法比拍中中都拎英超
只要唔好要佢做波專心防守
反正有普巴都唔洗要佢做派牌
你睇法英個場就知有波俾晒普巴做
有個簡迪呢類型冒幫佢執屎就發揮到普巴既威力

咁而家又唔係拍雷斯
佢踢轟踢左154場
都有7入波20助攻
唔算冇創造力啦

食屎啦老豆死曼狗
40M鎊買又慢又老既廢中

小心車毀人亡呀巴打

妹妹有邊樣差過雷斯

女人揸車 不了

買唔到頂級又屌
買個一線尾二線頭又屌
原陣開季囉好未

咪就係, 我夠想曼買kroos modric
買到先得架

本身諗住買 但見到有女就不了

咪當係個祝福囉，唔通成世靠隻手咩

呢件你買唔買 都係800

我地最區有撚羊係到 個個都叫到雞

800淨女友deal?

馬迪第一季踢車好撚勁
之後食撚左屎 唔知做乜柒

有冇版睇下先

搵ptgf啦

女人》福仔

hi kyle

你個個full time 既咩？幾錢人工

撚羊ching唔理我地

又關我事？

我矛辜

買又屌
唔買又屌原陣

摩佬覺得佢適合
咪由佢買囉

唔關雞頭事 關邊個事

買黎做sub?

死返babycondom啦

摩佬咁鍾意3防中 都唔算買黎坐既
不過如果佢肯推盲佬上去train下就梗係最好啦

Agger 佢地速度不相伯仲 盲佬用波仲好過條垃圾

防中硬淨就夠啦 咁多人用波

宜家轉應該都黎得切 當年卡膠都係咁上下先改打防中

馬迪 簡唔中都會射一兩腳世界波架
利申: 唔燧迷佢

佢用波train得起就係下個卡膠
咁你要唔要

Lin簡唔中都會射一兩腳世界波

摩佬都plan買防中
點解仲覺得盲有機會
盲應該個priority 係左閘>中堅>防中

吹既者，唔信40

比我FF下得唔得
一直都覺得佢係可造之材

google下佢個email先再諗下買唔買啦...

想g咩事

都叫咗你google 仲問

因反應熱烈
現再開一團<傑仔>
http://jiezai.taobao.com/?spm=2013.1.1000126.3

有興趣既email去carsonchan33@yahoo.com.hk
thanks

舊登post黎

你唔講我都唔記我個時搵過人夾

身型差好遠wo

唔好咁惡對d板凳球員, 搞到無信心就唔好
拿, 樓上搵埋俾你架喇

識野
肯定係佢

我地跟開韓廢買一折波衫

防中就防守啦，用乜鬼波，而家識用波嘅人仲小咩，係前線跑動走位小，把握力差同後面防守唔夠穩，經常要前面果班返到好後防守⋯
雖然用4000萬磅買個人地唔要嘅人好似好水魚咁

40m算係咁啦 出去買個25歲樓下既
淨係曼聯個名都30m起標啊

40m買馬迪 我寧願加多10m要邊爐了

咁撚仆街？ 有冇醬油

你比佢呃左喎! 佢送多粒nike 4號波比我
都係200蚊

你比佢呃左喎! 佢送多對tiempo波呠比我
都係200蚊

佢送左個橙頭on9仔俾我然後再貼多兩舊俾我 都係收我200蚊

踢慣英超喎
仲要當打40m咁平
邊爐來英超都唔知夠唔夠搶

冇睇佢歐聯打曼城？

韓費正仆街 反了

馬迪 當打 40m

呢三個字硬係覺得點都撈唔埋

兩個有一個就滿足⋯快d買埋莫拉達同p字頭就收工

之前呢到巴打先話40m買到咩人
而家又嫌40m貴

俾多個占士你

達囝個位叫做有需要
馬迪真係要咩？
靴里拉同普巴已經正式料， 仲有卡神爆炸打後備
馬迪黎到打正選定爭後備好

馬迪 hehe

普巴

摩佬咁鍾意3防中 其實四個真係唔夠洗

卡神出得幾多場
hehe都要人輪換掛佢上季踢到死咁濟
拖舟就算膠數喇

曼唔接 你荒德甲冇人接貨？
而且轟邊會連買lkk嘅錢都攞唔出

越改越唔知你想up咩 一打接實

咁樣隊波輸硬 而家普巴踢緊個位係最岩佢

你都擔心買馬迪係廢既
點解又唔擔心轟買盧卡古又係廢既?
你話直接放自己主力比競爭對手都要諗諗
就算而家唔買馬迪
轟就會差我地果40m而唔買盧卡古 ?

最好係4141/433
hehe pogba打返最擅長既b2b

你認真？ 有冇睇法國國家隊

其實宜家個form已經好好啦
係要補幾個人去輪換啫

都係嗰句啦
你唔係覺得轟會仇錢踲問題嘛...

咁多條戰線，真係預無人傷停？
買唔買馬迪見人見智，但防中位係要買人

人地肯唔肯放係另一個問題
50m邊爐梗係屌啦

法國唔係都打緊cm 咩
佢逗後少少，放長波，適時禁區外遠射

如果再推前就已經係amf
大局觀同轉數都要好好，係Ozil同大衛屍華果隻
普巴係呢隻咩？

Rb st 逼切好多啦

咁你話C朗美斯基沙文都得架啦

兩個右閘打成季？
而且大米唔啱隊波個form

係人都知st係逼切
但係阿木係要膠下膠下都無計

冇 但唔會推前 拎下你個死人腦諗下都知啦 季初放普巴踢前一格 咪踢到一pat屎咁你咪撚on9啦

傳條撚咩 直頭搶緊啦

咁你咁講買邊個球員都apply都落個情況架
問題係轟唔會因為少曼聯都40m而唔買人
明未

即食 賣比競爭對手
你估個個都雲爺爺咁好人

咁你咁講買邊個球員都apply都落個情況架
問題係轟唔會因為少曼聯果40m而唔買人
明未

而且買家叫做摩連奴
係咪真係肯放都成問題

exactly

輪換係要，但質素上人地係正選料，
好似山狗點解當初要離開巴塞一樣。

冇睇都廢撚事同你嘈

咁你有冇撚睇過上季d波呀？

喺疤佢係連輪換嘅機會都冇 點同

季尾普巴係推前攻中, hehe串連爆炸掃蕩

為左唔益對手自己唔買人
仲要馬迪係摩佬想要
傷人一萬自損三千既概念

依家係講撚緊要個防中幫佢執屎釋放妹妹
上季有純防中？

季尾普巴係滿場飛喎

係撚攻中 根本就係3防中
極其量係話妹前少少 但肯定唔係攻中

爆炸仲前過普巴

猁鏝熱瞓著都笑出聲

馬迪
hehe pogba

解放曬he同普

車都會笑啦

屌你成班冇撚睇過波架喎 冇撚左即討post 就走鳩哂入黎插旗

假設普巴真係推上半格派牌造波
我覺得馬迪如果嚟真係會有正選踢

屌你老母 你係色盲定係搬龍門呀？？？ 你老尾睇唔撚到我紅字左邊句架？？？ 你番去驗眼啦 柒碌

講緊乜都唔知 你就捐番落你老母個西窿到啦

干提未踢李城之前都係踢卡昂

一般排位都係下方後防排起

由佢搬啦, 季尾有辨睇都睇唔到

唔使睇名都知邊個覆

梳

pogba hehe
matic

正呀有波睇

Daddy 一早講左普巴係自由人，
大部份企位比較近cm 中中，
但佢一定唔係攻中，攻中根本唔係佢果隻。。。

法國有手足好驚再買防中會令某球員冇波睇

踢

真係唔覺馬迪有幾差
摩狗set到個體系俾佢淨係駁腳同防守釋放普巴已經夠
摩狗買防中同後防唔一定要名牌同星級
唔同佢買前鋒一定要買明星級
因為佢進攻冇戰術靠球員個人發揮
但佢防守真係有料tune到點用得最好個球員

一句到尾想普巴爆發就推前佢由佢自由發揮, 後面一個派路一個馬治斯奧

咁放咪即係一個dmf 兩個cm
但呢個dmf 要識造波能力同逗位大於掃波（例如派路， 卡神）
如果咁放，即係又要hehe 落返黎逗住分波，即係得普巴一個打上去變左攻中。。。。

祖果陣352中間三個正正就係

普巴 vidal/馬治斯奧
派路

咁都仲要擺普巴做攻中真係蠢過隻豬

都唔知討論乜鳩
你估木狗真係仲會買人咩

我寧願活華特死全家

其實冇 爆炸真係唔岩踢正選 年紀又開始大大地 雖然我覺得佢體能都真係好 不過有個令隊波run得順d既 緊係好過出爆炸

駁唔到
係時候練定隊長打防中

不嬲印象流盲屌

普巴 hehe
爆

平衡中場踢法, 無純攻中, 只係實際上普巴會比hehe更多上禁區咁解
季初隊長踢後伊巴一格就叫攻中啦

佢輪換下出黎都得既
如果佢正正常常既話

望下賤種鍠個3中場點擺先啦

斜三角?

賤種中場咁撚勁冇得比喎
佢地隻卡斯米路都係全能型啦

完全唔同類型
普巴係Kroos 摩迪 卡斯米路 定Isco?

皇個陣根本442黎
ISCO大部分時間係中間停波

根本隊波家陣就係咁打
箭頭
左中
攻中(右中)
中中
防中(中中)
防中

妹肯定係打橙字個位
Hehe就打綠字
係睇下對手係咩球隊而調整hehe走幾後同埋用邊種防中

皇馬季尾， 好多時半場打433/4231， 下半場打41212（即係442）

主要為左就c朗，佢打左開始唔夠力， 下半場變做正前。季尾好多場都係咁。

不過皇馬近4年已經3次歐聯，佢地咩陣都屈啦。

唔好入自己禁區就冇問題

推咁快以為講女 點知傾波 好失望

雞頭又潛咗水 邊有女講

星期一叫雞無咁多人

梳都唔係度

尼傻ka? 爆炸吾入禁區 尼地豬撚左好多場拉

永遠估唔到話題係咩

你嬲到打唔到字定乜

後備黎講, 爆炸幾好用
keep住爛打之餘今季仲改哂D小動作

唔好馬迪啦
佢呢兩季都係踢到成個中中咁，但係明明佢個位置係防中

廢老傷咗之後好多時就係靠佢做個支點位，雖然級數差好多

推前左 球皇病發 想做playmaker

季尾對鏝果場呢？

343係兩個中中唔係兩個防中

估話題係批鬥某幾位手足多數都中

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！

所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。

我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

史長老有講過要真正解放普巴, 要用卡膠果種deep lying playmaker 防中先得

史長老同我意見一樣

陰濕小動作先正囉

望下狙咪知囉
要維度同派路

爆炸如果識傳波, 真係正到暈

可惜佢短傳都唔多掂

依樣真，可惜爆炸係得上半身勁

派路一個解放全隊, 無得比
我地有史老二世, 唔係冠都二奶左了

乜上季唔係兩個防中攞到個波就俾前面3個自己去咩，點樣中中法
仲要馬迪係無簡迪個種推進能力，佢點踢中中

掉2億去PSG買華拉提

好多野做 依到又無咩波講
講女又比人屌

人地去疤

當年係賓菲加場霸氣杯決賽勁撚到

中後場一路帶個波去危險地帶又射又分

都唔知有冇好嘈
買同唔買都唔到你決定
不過而家最重要係買人改善入唔到波既問題
防中未係首要選擇

其實講咁多做咩呢 幾時都話化學反應好重要
如果買馬迪可以完全解放條中場
再用左羊 買個前 用爆炸後上 場場345都得啦
Btw 朗隊打前應該做到神射

345咁低要求

u21神射

嫌隊波唔夠慢，仲要馬迪

今年收買人既進度真係好慢，搞咩

人地鏝牌面好過你
一早已經搞左幾單DEAL
仲全部當打有經驗

平既話馬迪係值得一試
但50m就不了

摩佬都講到3/4月比左個list阿木，
到而家只係買左一個，仲要一月果陣已經話買只係買唔成

支持買馬迪
但40m 太貴

你話呀？？？利申 幫佢含過

冰佬我覺得係傾好夏季加盟，真係簽唔到人先掉出黎比人睇左先

無晒J News

27 分鐘前

呢度d人已經J到好絕望

屌木仔屌得既開心

再唔買人, 本人會直接係此區出甜文
以渲泄不滿

支持

g持

買唔買人都係到出貼故

G持

元朗有冇室內場可以踢波

朗屏嗰啲工廈好似有

g拎 唔出就狙擊你菊花

原來你都係隱性hehe 🤦🏻‍♂️

講漏左 拜託撚羊狙擊

元朗有乜好食 諗唔到

鳳祥路果邊, 有唔少正野

過橋麵檔

好撚喊wor

魚一

高消費

有冇打邊爐牙

cc先

名人火鍋 不過貴

好多g, 小心雞頭sell 你

我唔是基

要咩質數先 特別地食牛就616

其實佢就係問元朗有乜好*食*

召喚g羊

616唔好咩

定普普通通算

同咩人食呀

出左去sell 客啦

一個新中場中係必要
成條中場得4條友
Pogba,Hehe,爆,Carrick

下季最少最少47場波
多既60場都有可能

你唔買用Pogba hehe打50幾60場咩

最少5個一隊+ 青訓(p仔，T仔？)

一定係女

唔嫌貴咪倫哥囉

佢又話稻香算

未入過元朗
我鄉下仔黎

nani回家吧

食稻香不如食牛一牛陣

幾時請我打

牛一牛陣=貴
稻香=ok
女人

入屯門？

屯門巴打

ok

Bebe回家吧～

帶埋奧巴坦一齊返黎雙翼齊飛

BEBE呢個CASE 曼聯係改變左佢一生

Bebe

猛虎傳中

不過睇返 佢D球皇片
突破 盤扭好撚過某件垃圾

Matic傳得越黎越勁

屌達子又係傳好勁
結果射空炮

when

利申肥矮毒

奧巴坦先至係老闆

請埋我

ok bye

當天那球底線對面岸觀眾席傳中
仍 歷歷在目

唔好咁啦
當日睇LIVE笑足我半個鐘

三聖抵唔抵食?🤔

唔好食

流浮山好撚貴

流浮山狗也不屌

三聖ok喎
好過入西貢啦

你是咪買完 之後搵人煮牙

系牙

之前入過下車即討 見馬迪俾隔離D轟屌到好似廢lin咁 係咪真係咁差

廢LIN咁差? 咁真係唔得WO

咁應該lin廢一兩級既

你之前入下曼區夠好多人屌普巴屌到垃圾咁

上季我諗車仔用簡迪打單中場 會好過簡迪加馬迪
馬迪除左傳失波同鳩fing之外 場場都冇撚做過野既
搵佢防守真係除時要妹妹打埋佢戈份
佢上季表現 成隊曼得史波寧可以比下

可能摩佬先識用馬迪

馬迪去車仔勁左1季半
之後就開始退化到而家喇

衰啲講句 會唔會專登扮廢搏炒呀
等daddy平啲入貨

真曼

29歲 40m 要邊爐好過啦

同埋都好奇怪 明眼人都會揀邊爐
但daddy係要揀馬迪 咁講真馬迪本說明書daddy真係有既

40m都叫平

水魚曼

Manchester United set to sign Nemanja Matic from Chelsea for around £40m. By @JamieJackson___

mola mola

摩連奴簽唔到人仲有冇摩二季？

如果今季巴加約高去左車，打得仲好過馬迪

來喇來喇

是但喇，邊個來都j
總知入到就唔得

40m...daddy送錢比車仔洗呀
頂盡咪30m

妹妹 hehe 爆炸 馬迪 4防中大巴 終極防守

下季要所有對手過唔到中場線

Daddy真係似打造最強之盾

咁麻煩快啲清走屎波條垃圾先

仲差邊盧打451
妹妹--邊爐--HEHE
-----馬迪---爆炸-----

應該清緊
放心啦七月都未到

執掂條中場線史隊就會返來架喇

邊爐 不如黎埋啦5防中 守時全守 攻時推hehe 妹妹上去 放直線達仔1比零

防線搞掂幾時搞前線

唔使邊盧啦
最強之防中已在陣

其實攻時 白蘭特都可以幫到手

間諜摩連奴

寧願

Ching sick ball

送錢比轟用

40m買馬迪我真係睇唔透

不過daddy係唔鍾意擺佢 其實佢長傳真係幾好

軌訓著都笑醒

你老味
笑到pk

點解係轟到買人?個陣唔係成班友過佢一棟咩

屌你係咪唔記得馬迪自己係轟21m買番黎呀
而家居然double咁濟

所以下季曼已完 又冇第4又繼續炒領隊

仲要轟37買個後生既巴卡

木狗收皮啦

你要馬迪，當初又唔用C9? 功能咪差唔多，on99

其實到最後成交可能唔會咁高呢 樂觀啲啦
可能30m加浮動呢 對木仔有信心

第一 hehe上季真係好撚勁

第二 Matic 上兩季防守比起1415係跌watt跌得好勁
如果打得番1415既表現
其實唔差過kante
前季軍心大亂
上季推前左一格打中中要幫手組織 整體表現都差左

買番黎如果專做防守 有可能打得起
30-40m 我覺得deal 得過

師奶要返修咸頓學下企位先 （好似係）

快d空炮

有冇詳細地址

🤔

Daddy好高招，買馬迪番黎比大家屌，咁你地就唔會再屌爆炸了。

1415 既Matic 係Beast mode

系 個季我細佬條轟狗j到出血

應該拎埋朗隊嘅stat ff以前

其實係前季既事姐
Matic 先得27定28
專做防守 可能打得起
低過40m 都抵博

Fabinho 50m 未打過英超
但後生and 打到閘

睇你想要邊種
摩就最鍾意買d28,9歲既

巴打呢個咩網黎？

出啦

一定有

除非冇

FIFA一出 數據必備 有你呢句我都放心D

馬迪黎既話希望朗隊讓件10號比hehe

馬迪其實做乜跌到咁勁 有冇手足知

讓舊炸雞腿就有份

呢句真
摩佬懶係比人迫害咁走
其實心繫我轟

踢前左 球皇病
通常靠博殺既球員 之後好易上腦 覺得自己勁左唔洗再靠死力 倒如朗隊

隔離隻高基連咁？
費查都有咁

高基連不嬲二線兵黎咋嘛 俾夏世三撚到陀螺咁

一講起世三我又諗起HEHE

我地HEHE撚到世三死狗咁

kante唔想黎 成個keane咁

同場加映

簽到MATIC你出唔出田故

男神又要出故

寫matic 爆炸 同摩佬三角戀益兄弟

兄弟呀希?

三個明爭暗鬥溝撚羊

你係阿希呀 ?!

快點

最後人型蜈蚣BBQ定一齊跳起?

waaa

其實熱狗成日FF買星
但佢地最多俾到100k人工
咁買條撚咩

最後由爵士 _ _ _ 黃雀在後得手

人型蜈蚣一齊跳起

如果40m買馬迪正傻west

有咩
買邊個

一日傳邊爐傳到咁熱 一日就傳馬迪傳到熱

馬迪一定好忠心
知唔知點解

我法國...你地對我好大5會

冇誤會

完全冇誤會

活華特及馬迪死全家

貢已經係好大5會

C9

最衰唔夠大隻，唔係實印hehe,技術流又肯做dirty work 又真曼

屌我都係

成班廢柴

洗吾洗甘講野牙

咁你真係嘛

呀希係唔係度?

中碼夠唔夠印hehe

法國叫親馬迪字頭個啲都係得一季大爆發
雖然我撐馬迪既都

有邊個叫馬迪字頭 ？

之前有巴打細碼都夠

以前巨根個馬迪祖夫斯基

一條廢柴笑另一條廢柴
廢柴同盟都狗咬狗

咪撚針住晒好喎

阿羊就係到

可能會轉左做細字？

正常既印字就係普通字粒
如果長名（例如廢老 hehe C9）果啲就係一套過既細字
細碼都印到

印lingard咪算囉屌，唔使煩，著出街又有得威威😚

大威定細威

屌那媽今季季初真係諗緊印你條垃圾定hehe

好彩冇揀錯

你自己都驚柒唔撚印啦

咩事呀？

印左啦

Lin

無新轉會j 想約你啲女出火

費查感覺係病完出黎力不從心， 想出力都冇。
好心摩狗未撚買馬迪， 係咪痴撚線

成日覺得啲球員去左獌會跑得慢左鈍左

其實係你打飛機打密左
搞到對眼都唔係咁好

女就無啦 得我自己一個
我不賣身

同化變廢左

加盟曼聯是退步

你個時都係啦
跑狗變行路

話時話 其實c9同馬迪都幾似 但點解摩佬咁唔like佢…

識進化

撚羊踢法似我

呢年咩事做野慢到仆街

Yes 行行企企

佢地唔使要你個身, 有個口幫佢地含就得

如果最後matic 邊爐一齊黎
拖到最後morata 都黎喇

咁大家滿唔滿意

有達仔已經100分

1001

木仔 一定係排緊個驚喜比我地

就係朗隊高薪續約

呢啲唔在話下啦
Daddy所講既驚喜一定係要我地鬧到pk
之後降低要求 然後又比返粒糖你

簽番聰明仔算了

有無咁荀？

簽番李察臣算了

除左matic 簽到邊爐or達仔都收貨
但最尾應該得matic done deal

簽番馬捷達算了

簽番比比算了

簽返董卓算了

who

董方卓呀

當年成班大中華膠J董方卓

貼錢比人換血買人係咩玩法

追post啦屌 講到口臭喇
轟要買人 會唔會40m都拎唔出

Alice Campello (Morata's wife) has just followed Manchester United on Instagram.

j黎把撚咩

又j j朗又c朗又達仔，點知得番馬廸

Manchester United have offered a contract worth €7.5 million a season to Roma midfielder Radja Nainggolan. (Il Tempo)

Lyon president says again Lacazette can go for right price (£46m plus £10m). Also says Arsenal have told him Olivier Giroud is not for sale
好抵

高價買馬迪
水魚鰻呢個名實至名歸

28歲喎大佬
2425都話當投資呀

On9
佢56m抵？

里昂吊高黎賣

上年槌仔係咪出到40m都俾個主席串太低價，定25m

我覺得唔係今年咁癲既，35-40m啦，最多加少少捧盃獎金

簽到佢我叫晒牙希旗下啲囡囡慶祝啊！

你破產都似

但今年個市咁樣，56m真係唔算貴wo...之前傳個班下下都7、80m...

識得嗌佢真名牙希有折

10M係add-on都ok啊，但佢似去妓多啲

比番d進攻球員新聞黎j下啦好嗎

馬體?

你同條痴女嘅甜故呢？

冬天先過去？

田故呢

被ban

莫奶前兩日渡完蜜月了
就公報登刁了

續約

我留在這裡！我留在賤種！

七月係咪會有新一批囡囡？

Ryan Giggs says he is ready to take his first steps into football management after missing out on opportunities at Swansea and Southampton.

特西
最近有咩料

雞湯真係唔好亂教 班主太仆街

寫緊睇波fd

你朋友就是你？

阿木我屌你個囡

我發誓以後唔會再睇 Micheal bay既戲

上年雞湯同米堡炒教頭真心睇唔明

轉個頭咪又去睇

曼聯無限接近簽下車路士後腰馬迪，《衛報》甚至認為本週馬迪就會接受體檢，並宣佈正式加盟曼聯。《電訊報》也對曼聯簽約馬迪的幕後故事做了揭秘，實際上他並非是曼聯在中場收購上的頭號目標。

《獨立報》此前就已經揭秘過，摩連奴在三月份就已經給曼聯提供了一份包含25人的收購候選名單，實際上摩帥本人只想引進3-4名球員，不過為了讓曼聯在談判和收購計劃中更有彈性，在每個想要收購的位置，摩帥都提供了多個選擇。

《電訊報》就稱，在防守中場位置，摩連奴計劃中的第一選擇是熱刺球員戴亞，第二選擇是羅馬悍將尼恩高蘭。曼聯也曾經先後嘗試求購這兩位球員，不過遲遲無法取得進展。在這種情況下，曼聯轉而求購馬迪。

在車路士時代，摩連奴便是馬迪的伯樂，他將馬迪帶到了車路士並攜手拿到了英超冠軍。而今，車路士接近簽下巴卡約高，這意味著馬迪不再是干地的首選，曼聯願意拿出4000萬鎊左右的轉會費，交易談判進行的很順利。

車路士引進巴卡約高只花了3500萬鎊，賣掉馬迪可以幫助他們收回收購巴卡約高的成本且還能淨賺500萬。而曼聯得到了夢寐以求的防中，且熟悉英超的馬迪沒有任何磨合和不適應的風險，雙方可謂各取所需。

《電訊報》稱，馬迪在曼聯可以得到超過15萬鎊的週薪，他非常高興能夠和摩連奴再次共事。

不要馬迪

垃撚圾到 都唔知拍乜春

The France international midfielder is on the verge of completing a
switch to Stamford Bridge, with financial terms having now been agreed

Tiemoue Bakayoko is to undergo a medical in London as he finalises a
£35.2 million move to Chelsea.

我屌你老木 屌你老豆
食屎狗

我寧願睇王晶

變型金剛？
唔好睇？

好撚垃圾
成日爆炸 都唔知佢炸乜撚

算啦
佢地放唔放馬迪都買巴基約高架啦
我地都冇出價買佢

所以咪屌木狗同摩狗囉
有巴基約高唔買, 買馬迪

巴基約高 麻麻地喎
打祖記兩場都好一般
隔離個fabinho岩我地用好多

又無買
有撚用

💥💥💥💫💫💫

何止唔好睇, 睇完直頭覺得自己弱智左

我寧願

木狗同摩狗幾時死?

你都一齊啦

上集啲殖入廣告睇到笑出黎

今集都係啦
酷痴

係都你死先啦垃圾it狗

如果最後係 冰佬 邊爐 達仔 馬迪 加馬昆奴斯
你地收唔收貨

5簡1？

點會唔收貨
佢而家黎過達仔邊爐都夠啦
仲要馬昆奴斯
好波底 快 但好細粒
馬迪就冇所謂啦
專心防守掃波仲比個波普巴又冇乜所謂

同女去睇咪好睇
自己去睇咪on9

同條女去 條女都睇到屌屌聲

但係又冇翼wor
我寧願馬迪換個潛力右翼

呢d戲夠晒長 摷野可以摷足兩個半鐘

最後有達仔邊爐已經心滿意足

你我哈哈笑

1002

BB點解岩岩果度會爆炸既？？

摷咩呀 熱戀果陣就有
拍左就4年

ptgf咩

Micheal Bay只識爆炸, 爆炸同爆炸

你屌佢囉

希望新po名唔好咁低質

1

btw, Perisic or Bernardeschi

講開戲院發覺依加都頗多戲院個arm位冇得拉高
唔知係咪想阻止大家

而我不知

5g